切忌戀戰,進有時退有時

突擊完就要走

敵進我退

幾多人去幾多人返！我唔想再少半個